{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042720",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1085414?place[place_type]=GID&place[gid]=1085414&place[latitude]=37.5046473576&place[longitude]=127.0412631918&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신라스테이 역삼"
    },
    "text": "中心地に位置する新羅ステイ駅三江南は、リーズナブルな価格で新羅ホテルの価値を体験することができます。 当ホテルはテヘラン路に位置しており、駅三駅と宣陵駅から徒歩10分の距離にあり、交通が非常に便利です。 予約をする前には、キャンセル料ポリシーを確認し、宿泊者の実名で予約する必要があります。 ご予約の際、別称はご利用いただけない場合がございますので、ご注意ください。 宿泊は満20歳以上のみ可能で、保護者同伴の児童は37ヶ月から13歳以下まで無料で宿泊できます。 1部屋あたり1台の車両のみ有料駐車が可能で、追加車両は有料で駐車料金が発生します。 朝食はお一人様28,000ウォンで、平日は06:30~09:30、週末は07:00~10:00までご利用いただけます。 客室はすべて禁煙で、視覚障害のあるお客様の盲導犬はホテルの共用地域と営業所内への出入りが可能であり、他のペットの同伴は制限されます。 盲導犬がホテルを利用する際、ホテルは細心の配慮を提供します。 人数の追加は不可能であり、チェックインは15:00、チェックアウトは12:00です。 スタンダードダブル、スタンダードツイン、デラックスダブルに客室の種類が分けられ、基準人数と最大人数はそれぞれ異なりますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルはテヘラン路に位置しており、駅三駅と宣陵駅から徒歩10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "予約をする前に確認すべきポリシーはありますか？",
            "answer": "予約をする前には、キャンセル料ポリシーを確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊者の実名で予約する必要があります。また、宿泊は満20歳以上のみ可能で、保護者同伴の児童は37ヶ月から13歳以下まで無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "1部屋あたり1台の車両のみ有料駐車が可能で、追加車両は有料で駐車料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食はお一人様28,000ウォンで、平日は06:30~09:30、週末は07:00~10:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "盲導犬の同伴は可能ですか？",
            "answer": "はい、視覚障害のあるお客様の盲導犬はホテルの共用地域と営業所内への出入りが可能です。ただし、他のペットの同伴は制限されています。盲導犬がホテルを利用する際は、ホテルが細心の配慮を提供します。"
        },
        {
            "question": "人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "人数の追加は不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類はどのように分けられていますか？",
            "answer": "客室の種類はスタンダードダブル、スタンダードツイン、デラックスダブルの3種類に分けられています。各客室の基準人数と最大人数は異なりますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 454
    }
}